看了一個有趣的報導，STRAVA 用速度數據排名出 20 款被車主騎得最猛的自行車。來看看什麼公路車最快？

95%在人,5%在車
一句講曬,唔駛買貴車

73就差唔多 20kg 鐵車同6kg比賽車都差好遠